天晉2房戶減價50萬 市價近千萬沽

天晉2房戶減價50萬 市價近千萬沽
文章日期：2020年8月1日 18:43

"將軍澳天晉新近錄二手成交，有關單位為8座中高層D室，屬實用533方呎2房戶......買賣雙方議價後以999萬元成交，累減51萬元或約5%，折合實呎18,743元......持貨逾8年，轉手帳面獲利521.1萬元，物業升值逾1倍。"

創新高

又劈。。

減5%叫劈

減嘅幅度本來就預黎講價用

999萬。。。台底比利是對買家黎講有著數

咁好境，點解唔係加價5%

QE喔
国安法喔

持貨逾8年，轉手帳面獲利521.1萬元，物業升值逾1倍。"

999萬係for買家做八成按
暗底比番差價賣家啦 分分鐘破頂成交

999萬叫劈
廢淡連按揭基本知識都冇